快盜天使雙胞胎 BREAK 第1話

STAFF

監督：岩崎良明

系列構成：伊藤美智子

動畫製作：J.C.STAFF

CAST

天月廻：M·A·O

如月堇：茅野愛衣

milk 醬：釘宮理惠

生放送(需VPN)

TV動畫官網

OP

Twitter

快盜天使雙胞胎前作1~12'